字目「美國滅共行動」訪港參議員藿利要求制裁香港涉案管員和企業

有幾個參議員同Harley都好好 大家retweet多d佢地
另有d參議員都好似唔多care咁

算吧啦,美國佬邊會想幫你地
當年2戰唔係比人偷襲都未必出兵

要多謝巨的真心的呼籲和行動支持香港！特別在香港艱難的時刻，雪中送炭。